想問RTX2070 點選擇

借朋友Ac開post
人在英國
第一次買graphics card
想買張RTX2070(冇錢上2080)
但係又唔係好識驚比人呃
比人推介我買以下三隻

我上網睇人話EVGA係散熱最好, MSI好差係咪真？
有冇人比啲意見邊隻好？其他款RTX 2070都得

唔該各位

MSI就平靚正
EVGA就時脈高啲
Gigabyte唔使考慮
想要3風扇就梗係買ASUS strix

EVGA未用過
好唔好？

散熱最好梗係asus rog strix

巴打如果玩1080p 144hz ,rtx 2060都夠

用緊Evga 2070 XC ultra
都幾好用

睇畢直啦我諗都係，用就其實MSI 同ASUS都差唔多。
但你冇咩信仰我覺得用EVGA都可以，抵玩

唔好買GIGABYTE，佢個WINDFORCE風扇開會卡卡聲，上網youtube大把片睇，勁多苦主

其實個膽一樣 分別係散熱 睇畢值做人啦

其實Msi 2070 Armor 定 Evga 2070 xc ultra 邊張卡散熱會好d？

........我用緊 冇問題

自從當年張 Giga 670 一過保養期就不定時花畫面之後，永久 black list Giga 所有產品。

Display Card 只買 Asus，咁多年都未出過任何問題。

我驚升2060冇乜分別
我本身用緊gtx 1070

上網啲人話evga

人就係咁 係佢身上個牌子有事就會覺得佢好垃圾
呢D野都係手神姐講真

Zotac，呢款點睇？

其實真係冇乜大分別....睇錢做人

同問
睇youtube實驗zotac好似係嘈啲
其他冇講太多佢性能

想問如果Boost clock 愈高代表愈快？
假設其他硬件條件相同

唔該

你唔係大workload 都唔會用到boost
姐係好似3200 ram 你唔入bios lock 3200佢都唔會用3200去行 （大部分老母板）

Thank you
我成日以為一定要有咁快買咁快

不如買2080（加多少少系列）

我都好想上2080冇錢
喺英國最平2080都係£640左右
我得500筆直

以正常人既角度黎講
林寶同Toyota 係香港行到盡咪都係110kmh
極速俾夠325你都冇用

番番黎呢到
睇你玩咩驚喇 新出個啲2060都輕鬆玩喇講真